八字波了

屌你無風

無圖你話你老母H級暴乳都得啦

屌你屋企風扇都大風過佢